郎壽司有無排隊攻略

想平日5點半到去食 要幾點去排定隊最好

App訂已經無曬飛

叫人排

平日6點拎9點半先入到

我可以自己去 ，但驚太早到 又過左飛

早兩個鐘拎飛就岩架啦

上次5點半去排 8點都未食到

如果過左飛 佢會點處理

香港人真係犯賤
鐘意排隊
都唔知間野係唔係玩飢餓行銷

可以補飛 但過左30分鐘就冇效

拎定2-3張

比你參考: 上星期12點拎飛2點有得食

其實我唔怕排 我最驚過飛 因為7點前要食完走人

我試過 2200 排，2210 食得
正常時間去食真係碌柒

隔半個鐘去 拎一張啊？
老老實實排隊啦

狗也不屌級

最撚憎，和民果啲 牛角有時都係，海港城排到水蛇春咁點知入到去起碼1/4吉位，抵佢比人屌

冇 Gulu?

咩黎

排隊Apps，但係我揾過，好似冇，

朝早十點半去 十一點有得食

太多港豬鐘意排隊

上佢個youtube 有得睇都幾多號飛

打咩名搵呀，見唔到有